屌你老味 尋日係有線睇完大面套 喪屍末日戰 走去睇漫畫 爛到仆街

睇完套
請叫我英雄

屌你老味我究竟成日睇左咩野

漫畫好睇

前期係
後期吹到作者都唔識吹落去爛尾

個尾好似未完？

所以咪爛尾
未完但已經結局

唔係happy end 有最終男女主角對話都得呀

完到唔知up乜鳩

下,漫畫完左喇,唔講都唔知